BB入一入嚟

bb

咩事

ok

搵我？

上面五隻基佬收皮啦

咩事？

呢個係咪你